Higher Brothers新專輯 Five Stars

今日好多專輯出

覺得上一張好聽啲
呢張剩係鐘意open it up

No more都正
不過open it up真係最正

No more masiwei段verse

太多英文反而冇咗本黎嘅味道

我中意zombie

個beat 好難聽喎